想死

究竟毒撚喺呢個世界有咩生存意義 日日無所事事

理由呢

做奴隸

我睇到拳頭硬哂

意思係自己搵返黎啫

巴打係而家喺屋企度做緊毒撚？